唔係講好咗今日撤回咩 點解冇人講 點解李家超冇講

屌你老母撤回比嗰條仆街放監更加重要

嗰條仆街係生係死關我撚事
撤回先係關七百萬人先

又走左數。。。。

撤回呢？

推！！！！！

撤回

撤回冇人講？

撤回呀！！！！

推唔起

喂撤回喎, 咪扮野

推呀！！！！！

撤回！

仲未撤回

推 又想拖

撤得未 屌你老母

未撤回呀 五大訴求 冇一樣係成功

又話撤 , 屌

大會開完?

屌佢老母

屌呀

一陣,質問環節完

睇議程唔該

唔撤回仲好

五大訴求係缺一不可呀

算啦

等左幾日了，又話一復會就宣布既
推

捨得撤未呀

推呀

push

撤回呀

肯理正經野未

推

射陳同佳去台灣緊要啲
又未得閒撤著

Push

成版都加泰自由人權集會, 推呢個

李家超，幾時撤啊

推
冇到人討論

未撤？😱

上星期話今個星期三講

推呢個
仲未撤回架！！！！
五大訴求 一樣都未做到呀！！！！

撒回呢？

today is Wednesday la diu

真啊
拖撚到幾時dklm

屌
係喎

睇撚咗成個鐘都未入正題垃撚圾

提議攪個集會支持台灣同蔡英文，一巴巴打落特區政府度

撤回呀屌

本來我都唔明白無啦啦禮儀廉同管浩鳴又摷返陳同佳自首做咩鳩
原來因為送中條例10月立會復會撤回, 要無忘初心, 搞返掂潘曉彤案
但因為台灣咁嘢撚狗, 搞到送中條例撤回都無咗件事
屌佢老母, 垃圾正苦

下仲未撚撤？

屌那媽

林鄭根本拖到佢出監再借啲意推多次

不如叫返撤回

屌

連登有人覺得共產黨可信？

未仲拖緊鐘

以後佢再提，就畀返三年前石棺藏屍案佢睇

未撤回呀 五大訴求 冇一樣係成功！又想呃我呀！

比卡超臨切果下先發現自己原來係冇jj
所以就……

煲返大佢 港共又走數

屌 走撚左數

?

仲未撚撤

撒回呢

撒未呀！！

撤咗又點 仲有4個訴求唔解決都係無偈傾

撤回呀呀呀呀呀

宜家究竟情況如何？？？

大會而家食飯
一小時後再開

唔係仲信呢個政府下嘛

撤回呢 邊撚度撤回

屌走數

撤回呢

diu

777又走數

pk

dklm

屌你老味 又用其他新聞掩人耳目

又撚狗

走數撚

屌 反正佢塊面皮爛到無得再爛
對佢黎講無信係小兒科啦

手土

係呀
屌

上星期休會撤唔到

推推

撤回！！！

3點才講?

屌你老母又拖

pish

撤撚到未？

撤回呀屌你老母

根本就係要利用呢次放監推條例
傻仔 好彩蔡英文醒目無上當

李家超撤得未？

又想走數？

撤咗未？

有冇諗過佢唔撤先係真正攬炒?

屌係喎 掛住加泰集會同大粒墨
睇實個政府係咪真係徹

仆街比卡超

初心都仲未做到

屌你仲叫得地袋住先，你老母柒婆。
話撤，屌你拖到咁拖都未真係撤到。
邊撚個仲會信你？
總之，五大訴求，缺一不可

開會未?

撤左未呀屌你老母

今日唔撤咁點？

擺明借陳同佳同加泰件事拖得就拖

冇撤

吓？又走數？

冇撤回

推
屌佢老母
五大訴求缺一不可

上熱門

推呀 仲未撤

未撤

屌你老母政府走數狗 唔好以為我地唔記得呀

會議完左？

屌肯撤未

推！！！

推到撤回為止

公公無袋點切

比卡超走數狗

仆街我都唔記得左

五大訴求，已經好卑微，但求左幾個月，乜撚都未有

終於發現自己係condom?

撤唔撤 都係五大訴求 缺一不可 理鳩得佢?
淨係撤回 都唔會影響抗爭最初目的

屌
又唔洗改名

推！！！！
林奠條仆街

明明覆隔離post點解去左呢度

推！ 快d撤回

推 夠膽呃我地 400萬人出黎都似

汽車推推

是旦啦，五大訴求呀
佢反口咪仲好lo

撤左去邊?

係 根本唔應該搞

又想玩嘢？

立法會投票，建制派一致通過反對撤回

PUSH

推
推
推
又fake9我地!?

喂撤回呢？

係咪想話台灣玩野，香港都係要修例，跟住暴力升級，出解放軍？

撤左去林鄭老母閪到

係喎

覺得唔認同咪唔好去囉，成版都講一個集會嘅主題，又互屌咁為咩呢？

唔好被某啲青山出嚟嘅利用嚟排除異己(某位本來反美，變咗而家成日quote所羅門嘅老人呢)，我地無必要參與佢地啲恩怨度架

撤回咩

借位POST
國際線無人呀 要做文宣呀 要普選, 不可查閱選民登記冊單野呀 同埋要打經濟戰呀 唔該POST 多D黃店LIST THX

即係仍然玩緊手段死心不息囉，隨時表決通過埋添呀，示威仲想有得休息

推到多d人關注返
屌，班港豬又俾林鄭呃左嚕

十一月都嚟緊，仲在乎佢口頭上撤唔撤？啱啱坐時光機落嚟？撤完你唔再上街？

不如去左呢個先 要人

說好的撤回呢

宜家唔係在乎撤唔撤，懷疑佢想玩嘢突擊通過

之後就到

走數狗，又想拖

兄弟爬山 各有各做 又冇迫人去支持
樣樣野都試下咁解 未必有好結果 但有就意外驚喜
Btw 撤回呀屌你比卡超

撤回呀~~李家超我叫你撤呀~!!

陳帆把閪聲都好撚難聽

撤now

屌，找數啦！成班冚家產

比卡超第一句「主席」已經走音

已撤

撒喇

Dklm成班撚樣嘴臉真係好黑9人憎

走住音咁撒

終於撤啦！

已撤 拉

根本係林奠講一句話正式撤回就得 洗撚隻比卡超 上去立法會講咩

輸左都要拎返堆沙之嗎

屌佢老味閪,一早撤回咪冇事,依家搞左咁撚多野出嚟
仆街啦

而家撤，min pay 都唔夠比

點解冇撤回???

推到記者見到

撤回呢？ 講咗好耐

撤咗？

比卡超切咗未？

已撤 一講完就西住面走